你地同女朋友一齊左幾耐先搞野？

會唔會有女朋友唔比搞

我以家條女。。可以用手指搞下個閪 打下飛機 揸下波 就係唔比屌 你老母 一齊左4個月

一日

未一齊就搞

三年

搞左先一齊